[步入良夜]EVE Online—Do not go gentle into that good night

宇宙是一座黑暗森林，每個玩家都是帶槍的獵人

歡迎登上Digital Origami嘅Exequror Navy Issue 海軍護衛艦﹗我係本船&#22021;艦長Falcon East，船上的我們希望將太空類Sci-fi MMORPG 的香港社群壯大，目前期望聯繫到Elite Dangerous以及Star Citizen的香港玩家一同分享太空探索的樂趣

EVE FANFEST 2016盛況

This is EVE

The EVE Online Experience - Play For Free

新手請用此連結註冊: 適用Buddy program
>>

EVE世界服（歐服）官網（試玩請先閱「新手開局」部分）

陸服官網

(新人老手都必睇)參考連結表單，內有新手任務教學

《東青日報》2017 丁酉年 三月號

大半年冇undock過，最近終於開番隻Rattlesnake出去見下陽光，S25C-K嘅恆星依舊耀眼。雖然ratting 係穩定收入，但係對得太耐npc都會覺得有d悶，好想搵真人打下

如果你都係咁諗嘅，點解唔去海盜，當玩家係怪咁殺呢？ 潛在收入極高之餘，又可以蝦下d傻仔，咁過癮嘅野去邊度搵呀？睇下我地其中一個做海盜嘅巴打嘅收穫（實際價值比est. value多好多）：

如果你已經喺日常PVP中搵唔到刺激嘅感覺，去做海盜啦﹗想開一炮就搵到幾億？去做海盜啦﹗想要EVE的寶藏嗎？想要的話可以全部給你，去找吧！EVE玩家把所有的財寶都放在Jita那裡！

題外話，好想有年真係去到Fanfest

Falcon East 航行日誌 S25C-K YC-119 03.08

版本更新重要提示

EVE Online : Ascension版本已於2016年11月15日更新，當中最重大嘅更新係引入Clone State機制，已付費玩家即為Omega Clone，所有狀態不變，而未付費玩家則為Alpha Clone。Alpha Clone狀態類似現時嘅trial account，有技能學習及使用限制。Clone State 應用於整個account 內三個角色，若果一個AC嘅subscription完結，AC將會喺下一次login嘅時候由Omega變番做Alpha。

Omega玩家要注意嘅係，CCP唔打算畀已開緊Omega/Alpha AC嘅玩家同時運行埋個Alpha AC。

「CSM(Council of Stellar Management，玩家代表) 對 Clone State 的首要關心亦與玩家們一樣：禁止 Alpha Clone 多開。ＣＣＰ亦同意，所以將會引入相關限制，在已經有其他 EVE 帳號在使用的同時，防止 Alpha 帳號再登入遊戲。即使本身正在使用 Omega 帳號亦一樣。任何繞過這限制的行徑將會被視為違反 EULA，安全團隊會按情況決定對相關玩家作出懲處。

這限制背後有兩個原因。第一亦是最明顯的當然是防止潛在的濫用及違規行為。第二，亦是 CSM 重點討論的，是ＣＣＰ不希望去創造一個環境是正常遊玩時覺得需要使用分身小號才能正常遊戲。如果遊戲設定令每一名玩家都覺得必需使用分身，或對別人使用分身感到明顯的弱勢，這是令人沮喪的。ＣＣＰ在設計遊戲時亦致力於移除相關項目（例如舊的掛機加成），亦不希望 Clone State 會令玩家有此感覺。」

所以日後玩家最好分清楚每個AC嘅功能，唔好同時開Omega/Alpha + Alpha，畀人BAN咗都唔知咩事 更多嘅問題將會喺更新推出嘅時候浮現，呢段時間我地都係用Alpha Clone嚟吹住水先算啦。lm

詳細內容（內於英語原文連結）：
Ascension 更新摘要

Ascension：克隆分級，及未來的 EVE 收費模式

簡介

《EVE Online》是由冰島CCP所開發的開放型大型多人線上遊戲，背景設定於西元23341年——遙遠的EVE宇宙。

《EVE》擺脫了大多數線上遊戲繁複且單調的練功和升級特性，而給予玩家的是一個「自由的世界」。我們可以把《EVE》比喻為一個廣場，而把傳統練功遊戲比喻為一個主題樂園，在主題公園中，所有的遊戲設施都是事先準備好的，玩家儘管遵照指示重複的進行相同動作，而《EVE》的廣場則可以讓全體玩家自行創造出一個世界，數個玩家組成聯盟，在自己的領地內設立制度，為了擴張地盤與其他聯盟在戰略點上進行艦隊戰鬥，支撐這場戰鬥的是一個功能強大的市場，而支撐這個市場的是礦工與不斷運作的生產線系統，這個廣場就在玩家的互動中逐漸演變成了一款獨特的遊戲。沒錯，《EVE》所提供的是一個廣大的宇宙，它提供的是礦石，是從衛星開採出來的原料，你，將運用這些原料，創造出一個獨一無二的世界。

EVE Online 同其他Online game 有咩唔同？
"While in other games you can only gain more game points than the others, in EVE you can make them change the way they play. ... 'EVE is Real' in the sense that in real life actions have life-changing consequences."
喺其他遊戲世界入面你可能只可以賺取一堆「game point」，但係喺EVE入面，你所做嘅所有事情都會有後續影響，甚至會影響到所有玩家嘅遊戲方式。

譬如話你喺market買咗一大堆貨，咁你付出嘅錢係全數轉移到另一位玩家手上，而唔係npc。呢一堆貨會成為市場需求同價格波動嘅一大因素，其他行商玩家會因市場波動而調整買賣價，或者入多啲貨/放多啲貨出去某一個空間站市場賣。而你開著貨輪出站，海盜玩家會因應你船體同貨物總值考慮自殺式行劫你，如果總值係足夠eye catching，又或者你嘅行為足夠怪異/幼稚，呢件事就有機會上報紙(The Mittani/Eve News24)，由其他玩家得閒嘅時候食下花生。

戰死既損失係咩?
船上幾乎所有野，架艦爆&#21655;會變成殘骸，你帶&#22021;物品部分會出現&#21946;殘骸入面，其他就消失&#21946;浩瀚宇宙之中 而船爆&#21655;之後你就會得番個逃生艙（多數叫「蛋」），唔好彩/走得唔夠快俾人爆埋蛋就連角色都會死。
一架艦由平既幾萬蚊去到幾十億都有 一爆左就 ，所以你爆唔起&#22021;船就唔好開出街，俾人打爆只可以怨自己，不過多數你唔係去d危險地區都唔會有人搞你&#22021;。
當然，你既角色係可以以複製人形式復活，不過D貴價腦插就會冇晒。

有冇留意間唔中都會有單新聞講某OLG 一次戰役燒咗幾十萬美元呢？ 係啦就係EVE Online嚟﹗
唔好淨係做See the things happen嗰班人，一齊嚟 make things happen 啦

呢張圖大約講到EVE係玩d咩嘅

Gameplay videos:
<- 小隊戰
NARRATED SOLO PVP LESSON

T1 Frigate Solo PVP - Breacher v Tristan

Faction Warfare Atron PVP (出片嘅Templis CALSF係C族勢力戰爭入面嘅龍頭大佬)

新式command destroyer ganking

咪睇隻game d畫面幾正常就以為佢係新game，其實EVE已經有十一歲
EVE只有2個server，一個係世界服（歐服），一個係陸服。
歐服日常在線人數約有35000-45000人，陸服就7000-14000人。
呢個Post入面大多數都係歐服玩家

收費呢方面相信係大家最擔心嘅問題，呢隻game喺2016年11月15日開始免費，但若果想享受所有遊戲內容，就需要成為付費嘅正式玩家（Omega Clone）。其實玩家有方法喺免費帳號（Alpha Clone）期間賺夠game錢買PLEX，方法亦唔難。而一般玩咗兩三個月嘅玩家亦會有能力賺到PLEX，即係長久免費玩到EVE

收費方法：
無論歐/陸服都係主要係兩種方法延長遊戲時間：
1. 月卡（陸服官網嘅「添加遊戲時間」，歐服叫"Subscription"，官網嘅"Add game time"），要用真錢去官網買

2. PLEX ，30 Day Pilot's License Extension (PLEX) ，飛行員執照，可以喺官網買，亦可以喺遊戲市場入面用game錢(isk)購買

月卡價錢比PLEX平，但係PLEX可以喺game市場入面賣出去，歐服（陸服應該都有提供）嘅月卡有新人包Starter Pack，除咗你買嘅月卡外仲有一堆野(其中一個腦插幾好用)送，價格好似比一般月卡平，如果可以俾錢嘅我建議你買呢個starter pack，再有錢d就唔洗講啦，買多幾張PLEX喺game入面賣，賺開局資金。新手可以去官網﹑Steam﹑amazon買starter pack，呢個package係經常有折扣，上次聖誕做到$7HKD咁抵，但係要睇清楚，amazon同官網買starter pack係唔適合Buddy programme。

歐服PLEX係USD$19.95一張，即係港紙$154.7左右，但間唔中有減價。

Buddy programme:
一個已付費玩家可以放一條buddy programme 嘅invitation link畀其他人註冊帳號，如果新註冊嗰個人決定俾錢玩，而佢首次付費又選擇以subscript(月卡)黎俾錢，咁放link嗰個就可以得到destroyer pack/ add 30 days game time/一張PLEX得為獎勵 。另外新玩家完成註冊後會有250k free skill points任你用。

如果你用下面條invitation link玩歐服而又真係用subscript黎俾錢，你同我講番，我會俾嗰張PLEX你 ，你可以食咗佢或者賣咗佢用嚟做開局資金。

新手開局

註冊帳號方法：

適用Buddy program >>

成為付費玩家(正式帳號Omega Clone)方法：

1. 去AMAZON或者其他網買STARTER PACK，時有特價請留意

2. 喺遊戲內﹑去官網或者AMAZON及其他網買PLEX
<-官網
<-amazon
兩邊都間唔中有特價

3. 去官網或者AMAZON或者其他網買subscription (add game time)
<-官網
<-amazon

1同埋2係唔可以用Buddy programme，即係就算你買咗starter pack/ PLEX嚟升級做正式帳號，我都唔會收到buddy programme獎勵。而用3嘅話你除咗自己買嘅game time 之外，仲有我畀你嘅1張PLEX 。

邊個方法最啱你，就睇嗰排starter pack﹑PLEX或者subscription有冇特價啦

[black]香港玩家群 [/black]

EVE入面都有幾個香港人嘅corp（公會），而我就同幾個巴打開咗個The Galaxy Express 999兩年喇，2015年八月中正式開始同另一個香港人corp Digital Origami合併，所有會員轉會D.O.，999已關閉，多謝各位支持。

香港人公司，歡迎新人加入︰
[Digital Origami] - 0.0 活動，同The Galaxy Express 999合併埋 - Apply to Exiom 或者Falcon East

歐服RC群： 26423429 多數冇人，想搵人吹水入chat channel叫人on RC

Out of game Chat Channel
現新設並試用Slack ()頻道，可到
完成註冊後登入

In-game Chat Channel ：如果你揀歐服，記得入「星戰前夜」﹑「EVETAIWAN」chat channel （chat -> channels打星戰前夜/EVETAIWAN）

我地而家啟航喇，到底EVE玩咩ga呢?

EVE 係主打PVP嘅game

EVE世界以安全等級劃分，由最高嘅1.0 去到最低0.0（其實仲有負數）1.0-0.5係高安地區(high sec)，0.4-0.1係低安(low sec)，0.0或以下就叫0.0(null sec)。安全等級對應該星系npc警察(Concord，統戰部)嘅反應時間，即係有玩家做犯法野（例如強暴你），警察要幾耐先飛到黎，當然安等愈高愈快。高安都算仲有警察會保護到你，低安以下就係冇皇管嘅世界，有玩家打你嘅話係冇警察會飛過黎將佢就地正法。

「0.0星系：是完全開放PVP的，沒有任何懲罰。
0.1—0.4的星系：沒有統合部的安全部隊會來干涉，但是星門、星門旁的公告版以及空間站部署有少量崗哨炮來進行安全保護。
0.5—1.0的星系：崗哨炮的數量會增加，同時也會出現統合部的安全巡邏隊。」

危險總伴隨利益而來。低安星系嘅資源(小行星礦帶﹑宇宙信號﹑月球礦物等)遠比高安星系富饒，所以好多corp都會定居0.0/低安。

其實高安並非百份百安全 ，有好多強盜(gankers)會搵肥羊或者礦工落手。唔想做肥羊嘅就千祈唔好帶好貴嘅野喺身。

有香港玩家專做強盜喺高安地區打人，佢話一個周末就搵到一張PLEX(十億isk)，因為EVE真係好多傻仔(o:

另一方面無論歐陸服都有gankers會搵d AFK嘅礦工落手，打爆佢地架船。歐服呢邊有個叫New Order嘅corp專喺高安某幾個星系捉AFK礦工，佢地要人俾一小筆錢先俾佢地喺入面採礦，如果唔係就打你，因為佢地用destoryer同埋堆高dps，所以佢地一班人可以喺警察黎之前打爆你架船。由於destory好平，高級礦船嘅殘骸通常貴過佢地d船，所以就算警察打爆佢地船都依然有賺。
所以mining嘅時候就最好唔好AFK走去睇戲/打另一隻game（雖然呢d就係做礦工嘅樂趣g ），同埋要check下當地有冇礦船被爆嘅記錄。

玩家種族：

EVE入面揀咩種族只係代表你個人對某政治體系﹑歷史故事﹑人物外型等嘅喜好，對於技能﹑船艦﹑武器等，除左起始技能同教學任務獎勵嘅船隻﹑技能書，以及出生地之外，並無任何影響。所有人都可以靠習得船艦或裝備嘅所需技能黎使用佢地，即係冇話A族唔可以開G族船。另外有d船做「混血船」，即係勢力船艦(faction ships)入面嘅海盜船(pirate ships)，佢地需要兩個種族嘅艦船技能先可以開得到，所以呢類船嘅規格﹑效能會比一般standard嘅船好。

此外，玩家，即係Capsuleers，係宇宙中嘅自由航行者，只要你對某一個種族勢力嘅faction standing唔會過低（少於或等於-5），所在地區嘅NPC海軍就唔會打_你
(ref. :)

咁揀咩族好呢？睇你個人喜好取捨喇g

新手賺錢途徑

1. Exploration 掃瞄探索
EVE Online - How to Make ISK for Beginners in High-Sec Exploration Hacking Sites

「教新手20M ISK/HR 講得幾好成本都係1M」
EVE 探索相關資料

2. Salvaging 打撈

可聯絡（主要為）香港玩家公司Digital Origami

3. Faction Warfare 勢力戰爭
念佛機巴打：
燃巴打：
可到「星戰前夜」chat channel 發問

PVE
雖然PVP係主打，但係都講咗PVE先
任務﹑異常空間（cosmic anomaly, 隨機副本）﹑掃瞄﹑同薩沙入侵(Sansha Incursion)應該就係全部PVE有嘅活動
PVE收入來源主要係：
1.怪嘅賞金(Bounty)（刷完怪過一排Concord就會入錢俾你）
2.怪掉落嘅裝備
3.怪嘅殘骸
4.npc代理人(agent)俾你嘅任務獎金
5.忠誠點(LP, loyality points)

-任務冇乜好講，分1-5級，刷4級任務係EVE其中一個受歡迎嘅賺錢途徑。
一般接任所需npc corp standing(聲望)：
Level 1: Any standings
Level 2: 1.0 or higher
Level 3: 3.0 or higher
Level 4: 5.0 or higher
Level 5: 7.0 or higher

-異常空間就係入副本刷怪，高安通常冇乜肉食，落低安同0.0打異常先易搵錢。

-掃瞄係EVE好重要嘅一部分，分別係所有船艦都有自帶嘅掃瞄器，同埋要裝備嘅探針發射器。自帶掃瞄器可以自動搵到你身處嘅星系某個範圍以內有冇宇宙信號(cosmic signal)，有異常空間信號嘅話艦載掃瞄器會顯示出黎(100%信號強度)，你可以隨時跳入去嗰個空間度。

但係有幾種信號係一定要用探針發射器先掃到出黎(原先為0%)，到你掃到100%先可以跳入去呢d空間，唔同嘅信號類型有唔同嘅副本空間，有for考古嘅，for破譯(hacking)，氣雲採集﹑異常礦帶同埋死亡空間(Deadspace，但又稱DED)，前面嗰堆係for科研生產嘅人去，死亡空間就係俾打怪嘅人去。

DED，Directive Enforcement Department，將大部分死亡空間劃分危險等級，1/10最低至10/10最高(高安只有1/10-5/10)，死亡空間內嘅一堆怪其實唔係重點，而係打到最後一層嘅Boss同建築所掉落嘅極品裝備，有時好彩一件嘅已經夠價值已經夠一張Plex（歐服），而打一個DED正常只需15-60分鐘 ，所以掃死亡空間就係其中一個最賺嘅活動。

PVE嘅請先了解點樣配船﹗

Sister of EVE (SoE) L4 Mission

因為SOE嘅探針同埋船隻幾受歡迎，因此以SOE level 4 security mission賺 LP兌換新船/藍圖係一個唔錯嘅搵錢方法，而且SOE探針一直都有好高需求，SOE LP:isk 比率對任務黨黎講算係幾高，不過而家各族navy corp嘅L4都幾好做。

新手想加入做高安任務黨，最快方法係上Dominix(多米尼斯)，通常任務配置(甲抗)係咁

主要係低槽上4個DDA，中槽上MJD+2個 Omnidirectional Tracking Link +sensor booster(meta4都得，唔一定T2，記得上taget range/ scan resolution script)，高槽上三至四個DLA。 ( Omnidirectional Tracking Link要上script，Tracking Speed Script/Optimal Range Script)
詳解：

點解上多米?
1. 造價平
2. 技能養成快
3. 無人機係各族必修技能，一開始精通先無妨
4. 距離抗，對技能低新手黎講非常安全

記得如果你想focus任務先，就要練Social類skills，必修包括social, connection, security connection(呢個可以做到L4先學)。

溫馨提示：雖然做L4任務係一項幾好賺嘅任務，對新手黎講可以幫你搵到頭幾張PLEX(我都係靠L4刷番黎g )。但係PVE呢家野，日刷夜刷係好悶嘅事情，嚴重d會刷到嘔﹑心悸﹑手震﹑頭暈，尤其係冇friend一齊玩嘅時候。Online game同單機game最大分別係玩家間嘅交流，特別係EVE呢隻game。除咗任務之外，仲有好多方面嘅遊戲體驗等緊你(PVP, 蟲洞, DED, 科研, 生產, 海賊王等等)。

另外掛機玩任務要注意，Mobile Tractor Unit可以俾其他玩家攻擊，gankers會打個MTU或者拎咗你個任務物品，然後引你打佢。如果你第一個開火先（佢偷你野就成為suspect，你對佢有擊殺權），對方都可以因為自衛而有對你有擊殺權，一個人對另一個人有擊殺權而開戰嘅情況下，高安警察係唔會出現。所以最好唔好打打下任務switch window/afk 啦。

當然EVE casual有casual玩法，tense有tense玩法，只要啱自己口味就得。g

高級PVE活動：
其實掃瞄你仲會搵到蟲洞(wormhole)嘅信號，但係對新手黎講係好危險，入咗去隨時出唔番黎，唔係話d怪會熔咗你（雖然都會 ），而係個洞口好唔穩定，一旦塌咗你要掃番個出口先走到，唔係就等喺入面做一世洞主啦 。不過其實你對蟲洞認識深咗就知入面係另一個搵錢勝地，打冬眠者(蟲洞先有嘅怪)執佢地d野做高科技產物 行星開發(Planetary Interaction) 好玩又好賺。

又或者喺入面起個POS(玩家嘅空間站)從事生產，造隻旗艦出黎保護自己班友嘅地盤，由於旗艦入唔到蟲洞(蟲洞有分等級，每個等級嘅洞口對艦艇嘅mass都唔同，最少係「有部分」蟲洞唔俾旗艦入啦 )，但係你入面又有旗艦喎，咁人地d船仔入黎搞搞陣你都冇有怕啦

薩沙入侵(Sansha's Incursion)（聽講）就係高安最賺錢嘅活動，Sansha係四大帝國以外眾多其他勢力嘅其中一股勢力，佢地會隨機入侵某d星系，唔分安等，被入侵嘅星系會有好多衰野，好似任務獎勵下降呀乜呀咁啦，建議玩家組隊刷薩沙嘅副本，因為d怪一般較強，而且副本規模可以需要去到50人一隊黎打，算係喺EVE少見嘅團體PVE。得到嘅回報都係上面嗰幾項，但係特別豐厚。

至於忠誠點係咩黎ga呢？就係用黎同npc corp兌換物品嘅點數喇 ，雖然話絕大部分喺市場買得到嘅野都係由玩家一手一腳整出黎，但係另外嗰一小部分就係由玩家向npc corp兌換得黎嘅（即係其實都係由玩家整 )。唔同npc公司有唔同野換，多數都係艦船﹑艦船藍圖﹑腦插(implant)﹑勢力裝備﹑數據核心(data core)﹑技能書等。大部分空間站都有LP Store，你可以睇下所屬npc corp有咩野換。

LP可以由做任務﹑薩沙入侵﹑勢力戰爭等途徑獲取，亦係勢力戰爭嘅主要收入來源。

嚟緊仲會有Drifter 入侵，呢類npc嘅特色係高到無倫嘅DPS，遲下有更多資訊先再update。

曾經嘅新手賺PLEX方法—打撈(Salvaging)

聞說trial ac只有兩個方法賺夠錢買PLEX(唔想俾錢嘅話)—勢力戰爭，以及加入軍團打撈，21日內mining 同mission都冇乜可能搵夠。
前面講過PVE其中一個收入來源係怪嘅殘骸同埋cargo入面嘅裝備，殘骸係可以透過安裝打撈器(Salvager)，或者用打撈無人機(salvage drones)黎收集殘骸入面嘅打撈件(salvaged materials)。打撈件係用黎造船插(rigs)嘅原料，其中有幾款市場價幾貴。每次打完怪，或者有玩家船嘅殘骸你都可以打撈番，而打撈人地打死嘅怪嘅殘骸係唔違法嘅，但係如果你執殘骸貨艙(cargo container)入面嘅裝備嘅話，對方就有對你嘅自由攻擊權，即係打你都唔會有警察理你。

打撈所需技能極低，任何艦船都可以裝打撈器（首選專業打撈船黑夜級Noctis，次選就係各族嘅驅逐艦Destoryer，高槽放晒salvager I + small tractor beam I），方法同mining差唔多。

一般高安PVE活動嘅打撈都冇乜油水，因為怪嘅船愈大愈高級，殘骸入面嘅打撈件就愈多。所以新手想靠打撈致富就只有加入會喺0.0活動嘅軍團(要落0.0)，佢地會俾新手入去已經刷完嘅副本執垃圾。而家Digital Origami 喺null有地，新手想打撈可以落嚟搵我地。

但係之前有次更新之後工業大改，殘骸中的裝備價值減少，所以新手就算落到0.0單靠打撈可能都幾難搵食。

打撈船其中一個標準fitting：

市場戰爭

市場係EVE同其他online game最唔同嘅地方，係市場入面嘅商品絕大部分都係由玩家所生產，而items嘅種類都有好多，有d可能你一世都唔會接觸到(POS 建築?)，有d可能係你每日都要買嘅(船囉 )。去到後期，當你看破紅塵，感到疲累，覺得所有神裝都只不過係過眼雲煙，呢個世界已經冇野俾isk黎得實在，惟有Wallet上嘅數字先可以俾到你溫暖嘅時候，你或者會由PVE同PVP嘅火坑，回到瞬息萬變嘅市場謀生。

要成為一個商家，你並唔需要大量技能，因為你需要嘅只係腦同埋時間，通常玩家會多開幾個ac同分身黎搞生意。而科研生產就係一樣好複雜嘅野黎，但有心玩可以玩得好開心，只係事前要睇大量資料教學。 有港人行商半年已經發過李嘉誠，所以行商呢樣野真係睇人。

至於詐騙(scamming)喺EVE入面係允許嘅，即係小學雞每當俾人昆咗嘅時候就算屁滾尿流咁跑去搵GM佢都係唔會理你嘅。所以交易嘅時候就留意「支付(pay)」同埋「得到(Get)」嗰欄，尤其係合約(contract)交易嗰陣。如果你嘅志願係成為一位奸商嘅話，除咗睇參考網頁，多d去吉他(Jita)呢個星系度睇下local channel d人點sell野啦

每一個空間站都有一個市場，但係唔代表嗰個空間站入面有你想買嘅野賣，視乎有冇玩家放貨喺嗰度賣。你可以喺空間站以外落單買野，但係你一定要喺嗰個空間站入面上落貨，物品放喺ship cargo冇揀「賣」option，一定要放喺item hanger先有賣。

EVE不論歐/陸服，都有玩家所公認嘅「超級市場」(好似係)，顧名思義就係咩都有得買/賣嘅空間站。每個族都有1個supermarket，點解玩家會喺呢d星系組成supermarket呢？原因有：該星系空間站+工廠生產線數量﹑安等﹑地理位置﹑代理人數量﹑礦帶數量﹑接連星系數量等。

各族主要市場星系：
1.C族 - 吉他(Jita) <--Jita位於EVE世界嘅中心位置，所以亦係EVE中最主要嘅市場
2.A族 - 艾瑪(Amarr)
3.G族 - Dodixie
4.M族 - Hek ( Rens逐漸被淘汰)

勢力戰爭(Factional Warfare, FW)

講下歷史先：
喺好耐好耐以前，ACGM四國仲係打緊仗，後來因為EVE要開放俾玩家玩，於是統一部Concord就出現咗，佢地有黎自朱庇特人（科技比四國高出n倍嘅神秘種族）嘅部分科技，成功調停戰事，各國海軍唔可以打仗（高安地區一定會見到呢d 海軍npc），但係如果四國手痕嘅話可以請我地玩家(Capsuler) 黎做下僱傭兵幫手打下架。於是今日我地新手就可以有機會賺大錢喇

玩FW你係要落低安，仲有可能要PVP，然後俾人打爆船 係咪即刻想係咁問隔離個同事食唔食腸仔蛋呢？

唔洗怕，新手冇野輸，船爆左買過架，FW需要嘅船可以好低級好平，所需技能都係好少。你今日註冊咗開始玩，過2日就應該可以去玩FW。

FW大陸人叫「繞杆子」，因為你做嘅動作好多時都係要圍繞(orbiting)一個station/npc怪。FW嘅地點同FW任務代理人都喺低安，而且你一旦玩FW，敵對勢力嘅玩家就可以打你而唔會俾警察捉(好似係)，而你去敵方高安星系嘅話，係會俾敵方npc海軍打，所以你進入敵方勢力嘅高安地方，麻煩唔好set autopilot，操作跳門都快手少少，咁就唔會出事。另外玩家可自由加入任何一國衛隊，與出生種族無關。

玩家可以參與FW嘅方法有二，一係自己喺station內開啟Factional Warfare頁面，以個人身分效力該勢力嘅FW npc corp， 二係加入有參加FW嘅玩家corp。

FW船型配置

求你睇睇 -->FW指南 by UniWiki :

想知被人爆船係咩滋味可以落到低安開auto-pilotg

0.建議你跟呢個網set左個overview先，因為D-scan頁面你可以選擇「Use Active Overview Settings」嚟過濾你嘅scan result。

又或者入game搵Falcon East問佢拎FW overview setting

1. 首先打開FW頁面

中間嗰條顏色Bar代表雙方嘅Warzone control指數，T1最低，會扣LP收益50%，T5最高，有+225%%LP增益
Warzone係計各方佔領星系數量同埋每個星系嘅等級。

下面嘅Capture Status，Stable代表完成佔領，敵方stable星系杆可繞，Vulnerable代表可以衝擊，呢種星系嘅杆係冇LP俾你嘅，要自己勢力組團一班人推冧(打爆)個Infrastructure Hub先可以開始capture。

2. 繞自己勢力星系(Defensive Plexing, d-plex)嘅話，就搵一個藍色而且capture status 高嘅星系；繞敵對(Offensive Plexing, o-plex)就是旦搵個紅色星系。
新人最好去繞敵對星系，因為LP收益高好多。

3. 選擇星系嘅條件其中一個就係第二項(為高LP收益)，另一個就係星系嘅情況：
a)local 人數越少越好
b)敵方(橙黃色星格仔在人名右下)人數越少越好
c)已方(紫色星格仔在人名右下)人數多都唔係好事，因為要搶杆，同埋自己人都可以打自己人
d)「杆子」數目越多越好

敵方衛隊桿子佔領需時：新手（Novice）10分鐘，小（small）15分鐘、中（medium）20分鐘﹑大（Large）20分鐘。(有時候你會見到所需時間長左，或者多咗隻npc怪，即代表敵方有人繞過呢支杆)
Novice杆只准frigate(護衛艦)進入，small就destroyer(驅逐艦)及以下，medium就cruiser (巡洋艦)及以下，large應該除咗旗艦級，其實咩船都入得嚟。即係話雖然large杆 LP多d吸引d，但係受唔同size嘅玩家攻擊的機會都大d (不過多數PVP player都鍾意捉玩FW嘅 frigate )

呢張圖show緊個plex﹑ wartone tier 同埋所得LP嘅關係，圖中T2即係tier2 嘅情況下嗰支杆有幾多LP

以下兩個網就係兌LP用嘅網，lp store 嗰度撳完I've read the above 之後有兩個選擇，左係你搵邊間公司嘅LP，右邊係你想睇邊個region嘅市場，The Forge係Jita嗰頭，Sinq Laison係Dodixie，Domain係Amarr，Metropolis 係Hek

4. 嚟到一個啱心水嘅星系，除咗睇下有咩人，都應該要自己做咗一個安全點先。首先右按太空，是旦揀個Planet/asteroid belt(後者有npc怪，不建議) warp過去，途中(一半路程左右，隨心啦)向自己架船撳實左鍵開radial menu，掃去右邊個「+」再掃向上面個Pin先放手，然後save location。之後每當有d咩事都好可以right click太空搵到呢個location再飛過去，除非有npc怪出現/玩家用combat probe搵你，你都會好安全(好似係)。

5.然後睇下有咩杆，同時記住要喺control panel最左下邊嘅camera control turn on centre tracking position 將視角直線連向選取嘅overview item。

例如我想揀支杆，就喺overview撳一下個信標，overview冇show嗰一支杆就喺Probe scanner搵下，然後跟據sensor overlay（儀標板外環一條條綠色線嗰d）嚟手動轉camera 望過去，再撳一下太空中嘅綠色菱形信標。

而家可以 alt + D 頁面開Directional scan。你撳住alt嘅時候你會見到自己架船有個方格仔框住，調校camera將個方格放喺你想去嘅杆嘅坐標上面（有用 centre tracking position就唔使理），然後scan angle嗰度可以校細d(~5度-30度)，距離就視乎支杆有幾遠而定，總之cover到支杆咁遠就得。再撳一下scan掣睇下有咩野喺嗰邊度，如果你見到有船嘅，就最好唔好去嗰邊喇。

6. 見冇人就可以warp過去睇睇，warp到acceleration gate前最好開360度1-2AU掃多次，睇下入面有冇人，或者有冇人追住你想跟你尾入去。

7. 入到去如果冇玩家喺度，通常都會有隻npc怪駐守緊，novice係frigate，small係destroyer，medium係crusier，large係battlecruiser

繞自家就唔洗打怪，繞敵對就要打。無論邊方嘅npc俾自己/敵人打，npc 5分鐘內唔死嘅話，就會有多隻npc嚟增援。所以繞自己杆手痕又無聊嘅時候可以set trap，打一下隻npc，等5分鐘後gen多隻出嚟，下次有對家嚟就多隻野打g 。同理，你繞敵杆有可能見到兩隻npc怪。不過而家版本gen一隻定兩隻npc其實多數係隨機。
圖中可見每次進入到軌道後，beacon就係你跳到入嚟嘅位置，beacon離個plex(cap point有timer嗰舊野)10km，而要timer keep住run，你就要喺plex 30km內。所以每次打完怪之後(自己plex就唔使打)，最好係飛去離beacon 40km，即係plex ~30km遠(beacon同plex連成一線)。咁樣嘅話就算有人入到嚟你都仲有少少緩衝時間反應走人(中杆或以上難講，敵方船可以秒鎖你再離遠一兩炮就爆到你，當然指如果你係開緊細船)。

同時要keep住睇下local有冇人，有d唔係自己友嘅人喺你個system就要小心。

記住不時都要撳scan，呢架海軍彗星後來真係入咗嚟

見到橙名，先走無妨

如果你俾人趕走左，不妨飛到安全點待機，開第二隻game黎玩下，又或者睇下d資料(呢個好重要)，通常對方唔會咁得閒捕住你咁耐

勢力戰爭任務

各族的衛隊都有mission agent提供FW mission，絕大部分mission都要落低安完成，但多數完成後可以隨便dock一個station就搵agent remote conversation 完成任務收錢同LP。所以最好用route planner，開快船一次過接晒咁多個任，再換船行條最快嘅路一次過做晒佢。

當faction tier > 3時，FW L4的收入可以達到Incursion嘅級數，目前各族LP to isk ratio ~1: 700-1100 ，因為tier越高，plexing 同mission 嘅LP reward都會越高，目前G族tier 3嘅時候做9個FW L4任務，耗時2個鐘，LP回報~500k，即係2.5億isk一個鐘，足見回報極佳。

高回報自然係因為FW Mission嘅高技能需求同埋高風險。每當你到達mission system，按下warp到mission space嘅時候，就會generate一個所有local人都見到嘅beacon出現喺overview。任何人都可以warp到你任務空間再殺埋你，如果對方用Combat Recon Ship，你甚至冇辦法由d-scan搵到對方，到佢跳到入嚟嘅時候就大鑊。

由於各族FW mission npc怪嘅電子戰都唔同，ACM陣營嘅玩家可以開shealth bomber輕鬆過關，但係Gallente就因為npc嘅ECM船難以用SB過，多數要開Ishtar或者T3 Cruiser先打得過。

新手忠告：

對EVE有興趣嘅話，請你認真成篇睇晒，因為EVE內容太多，唔係三言兩語之間可以講得晒，好多野要自己發掘自己嘗試。參考資料列表已經有晒好多個人認為有用嘅網頁，飯就放咗喺大家面前，食唔食就睇自己喇

EVE入面有好多items，唔知佢地有咩用途，可以right click -> show info，就會有好多野睇

1. 加入chat channel 「星戰前夜」

2. 取消預設通話收費
EVE Mail-> 左上角好多橫間嗰細粒掣-> setting-> CSPA charge 打0

3 將Local channel拉出嚟獨立一個咁睇，通常會放成L型，即係Local窄d拉高d，其他嘅chat channel就係「L」下面嗰橫咁。務求時刻都睇到local有咩人。

4. 入chat channel say個hig
閑日上晝冇乜人，因為大家唔係番工就番學，通常DT(日常系統維護，每日香港時間七點至七點半)後先浦頭

5. 做晒所有新手任，包括嗰五個division嘅career任
入到game，左上角粒E掣 -> business -> agent finder -> click落去左面setting agent type -> career -> 其他全部揀any -> 然後搵個最近嘅/係你嗰族嘅就跳過去
呢條link有晒教學點做，仲係睇唔明就去youtube search “career mission eve”搵片睇。

呢個youtube channel就教你點開始玩

6. 諗下自己可唔可以俾真錢，群內絕大部分巴打建議新手俾錢玩頭3個月，之後就有能力賺PLEX
唔可以嘅話就要諗下開頭幾個月點搞好。

7. 頭三日做下各族海軍(navy)同埋Servant Sister of EVE嘅任(用agent finder搵)，又或者開Venture挖下礦(高安挖Scordite同埋Pyroxeres最好)，期間有三樣野做：
a)睇人地吹水，入「星戰前夜」同埋「中文」同埋「EVETAIWAN」channel，而搵鬼佬吹水亦係EVE樂趣之一。
b)加入吹水，有咩睇勻晒d教學網都唔明嘅，就問人啦
c)睇晒參考資料list入面堆Ref，尤其ECF嘅置頂+精華帖

8. 本人唔建議頭三日就落低安玩FW/ 入0.0 corp打撈，俾D時間自己熟悉下隻game先，EVE係要花少少準備時間嘅game黎。

9. EVE唔係太空版WOWdw

呢度有一點想所有新手注意，isk/維持每月夠isk買PLEX唔應該係你玩呢隻game嘅原因，一開頭如果唔可以俾真錢玩，所以aim at isk先係冇問題，但係你都要有個明確嘅目標，想喺EVE世界入面做d咩，開咩船，D船點升上去。如果唔係你開頭賺錢嗰段時間(多數玩FW，嚇走左好多巴打 )會好難捱

一般界面操作/術語不求人

1. 時刻相信右鍵係萬能嘅。

2. Drag items to chat box
成日見人講野d字有粗體同埋連結？你都做到[x]
通常物品﹑人物﹑公司等等嘅野都可以left click撳野個名/圖示拖落去chat box度，你可以right click -> show info. 先，再拖佢張相。
又或者喺chat box入面打個目標嘅名，highlight佢然後right click 撳auto-link。
如果你想share你嘅fitting，撳alt-f ，拖右上你隻船個名落去就得

3.物品分拆
如果有一個stack嘅item，比如係300粒 EMP S，你可以left click佢一下，再hold shift，拖佢離開原本位置少少/你想放入嘅container，就會有個box出咗黎問你分拆幾多。

4.單位
M=Million百萬
E=億(只對中文玩家用)
B=Billion十億

5. MultiWindow(多開)
EVE 允許玩家同時登入幾個Omega Clone帳號一齊操作，但係唔可以使用software作輔助。
至於已經登入緊一個Alpha Clone 嘅AC，而想同時登入另一個AC，而家CCP就唔准許喇，要所有AC 都subscript咗先得 。新launcher支援Tranquility與Singularity兩個伺服器同時多開。

常用實用工具--API#goodx#

奸商言：「我真係未見過有隻game會好似EVE咁有咁多third party嘅program﹗」

官網

API 係用黎俾EVE以外嘅第三方軟件/網站讀取你嘅角色資訊(例如isk, skills, combat logs)，常用電腦軟件包括EFT/Pyfa(下面講)，EVEMon(技能規劃)同其他科研生產系換算器等。Android/IOS都有幾款For EVE用嘅Apps，俾你off game嘅時候check你character status，mail，fitting等等。
Android:
IOS:

上面IOS個帖已經將註冊API講到幾詳細，唔明可以睇埋呢度
記得自己小心揀邊樣野係public，邊樣private。

而用到API嘅網站就包括有
<---好似係入某D公司前要俾人睇下你個底

Kill Bill(KB)/ Kill Mail(KM) /Kill report戰績網，可以即時開出黎搵對方個名，判斷你打唔打得過佢g g

EFT/Pyfa 船艘配置模擬器

多數玩家都會話EFT(eve fitting tool)或者 Pyfa(python fitting assistant)係EVE以外嘅另一個遊戲，因為你可以喺模擬配船期間搵到好多樂趣(By FFing[x] )。事實上，呢兩款tools對EVE玩家係極有用嘅軟件，你每次想配新船之前可以先模擬一次，自己分析下隻船有咩利弊，自我學習。又或者PVP輸咗，模擬一下人地隻船係咩fitting，自己再研究新一隻再挑多次機。

EFT同Pyfa已經冇再更新，所以第三方fitting tool 僅供參考，請使用in game fitting tool

呢兩款tools嘅評價都好好，但好似話Pyfa易上手D。因為我用EFT，所以介紹下EFT基本操作提示。

Pyfa:
EFT:

1.其實上裝備冇乜特別野講，注意嘅係有時你揀完一樣faction/ deadspace/ officer嘅裝之後，想揀第二種module，但係發覺page空咗，呢個時候你要喺左下角揀番Tech I & II。

2.智能甲(Reactive Armor Hardener)嘅屬性right click reactive armor hardener就搵到，記得要手動將其他唔要嘅resistance set 0%，因為RAH 得60% resist你自行分佈。

3.用API可以將你嘅角色資料import入tool，方便你模擬配船，如果冇記錯應該係先create new character，再撳API skill import。要update角色資訊，每次撳番API skill import就得(用番同一條API key)

4.DPS Graph

右面空白box right click加testing targets

5. Damage type ratio profile，用黎睇下自己隻船tank到幾多dmg
先rightclick 甲/盾icon
開profile
以下係PVE常用profile，先close EFT個程式，然後打開EFT個File，打開config.ini，喺「Autosave_Interval…」同「SetupsWindow=…」中間paste下面堆野再save。

DamageProfile=[NPC] Angel Cartel,480,0,719,3058
DamageProfile=[NPC] Blood Raiders,613,570,60,0
DamageProfile=[NPC] EoM,0,618,1718,0
DamageProfile=[NPC] Guristas Pirates,0,570,3504,0
DamageProfile=[NPC] Mercenaries,90,634,424,108
DamageProfile=[NPC] Mordu's Legion,0,30,70,0
DamageProfile=[NPC] Rogue Drones,86,91,281,964
DamageProfile=[NPC] Sansha's Nation,1945,1598,0,0
DamageProfile=[NPC] Serpentis,0,1627,1320,0
DamageProfile=[Faction] Amarr,1204,1349,0,0
DamageProfile=[Faction] Caldari,0,795,944,0
DamageProfile=[Faction] Gallente,25,781,1127,0
DamageProfile=[Faction] Minmatar,615,310,815,1633
DamageProfile=[ammo] Antimatter,0,5,7,0
DamageProfile=[ammo] Null,0,6,5,0
DamageProfile=[ammo] Spike,0,4,4,0
DamageProfile=[ammo] Multifrequency,7,5,0,0
DamageProfile=[ammo] Scorch,9,2,0,0
DamageProfile=[ammo] Aurora,5,3,0,0
DamageProfile=[ammo] EMP,9,0,1,2
DamageProfile=[ammo] Phased Plasma,0,10,2,0
DamageProfile=[ammo] Fusion,0,0,2,10
DamageProfile=[ammo] Barrage,0,0,5,6
DamageProfile=[ammo] Tremor,0,0,3,5
DamageProfile=EM,1,0,0,0
DamageProfile=Thermic,0,1,0,0
DamageProfile=Kinetic,0,0,1,0
DamageProfile=Explosive,0,0,0,1
同理，Targeting 嗰度個scan resolution都可以自己rightclick set野

6. Export/ Import
copy to clipboard

再喺in game fitting management撳import from clipboard

由EVE export都係咁

copy完轉番入EFT佢自動pop-up 問import or not

呢個方法可以好方便咁畀你用paste成個fitting落去估價

EVE Mon -- Skill Planning Tool

眾所鳩知，EVE嘅skill slope係可以用y=mx+c咁表達，因為技能點隨時間均衡咁增加。呢個情況為咗技能訓練更有效率，就要將個skill queue排得好。每個技能都有Primary 同Secondary Attribute，你嘅attribute分配會影響每項技能嘅訓練需時。新手可按自己喜好集中配點到兩項attribute藉此縮短某範疇skill 嘅training time。多數建議集中willpower + perception / intelligence ，因為船艦skill同武器訓練都用到佢地。

而呢個EVE Mon就係令你個skill plan更有系統，你有心排skill queue可以排到2046年都得。佢主要要用你角色API，佢會fetch到你嘅角色資訊，方便你排skill。有位巴打HKO2006好有心咁寫咗個教學教你點用EVE Mon，新手一定要睇。

其他太空類Sci-fi MMORPG介紹

Lymark 巴打嘅Elite Dangerous POST

Elite Dangerous官網

Elite Dangerous

Star Citizen 官網

Star Citizen

重有舊野重提：

g g EVE: Valkyrieg g

另外，如有留意Oculus Rift嘅朋友或者會注意到除咗Pre-order價錢好貴之外 重包埋一款同EVE有關嘅遊戲

J到出血lm 但係唔知有真普選先定係有Valkyrie先px

旅程到呢度，「宇宙很大，生活更大，也許以後還有緣相見。」dw

第一個正皮, 第一個留明

嘔文辛苦哂

日報諗唔到有咩寫 update嘅部分又懶得搵 靠你地睇到話我知

PISH

有啲想玩 但好似好難上手

而家咩新手賺錢途徑都行得通

智力正常，英文程度正常就冇難度

好多icon都死晒

是旦啦

一開始專玩一兩樣其實唔難

[LIVE]東京到京都～東海道徒步之旅

[LIVE]東京到京都～東海道徒步之旅（2)

這就是青春嗎？.jpg

titanomarchy

The Titanomachy, in Greek mythology, was the great war that occurred between the Titans, the old generation of Greek gods, and the Olympian gods, led by Zeus. The war lasted for a total of ten years, ending in the defeat of the old pantheon, which was based on Mount Othrys, and the establishment of the new one, based on Mount Olympus.

唔好再炒舊聞打飛機啦

January 27, 2014 will be a day never forgotten. It was on that fateful day, exactly one year after the Battle of Asakai, that 74 Titans fell in a massive 21-hour long fight. The EVE playerbase, and even respected news outlets across the world, were abuzz. It was known that it would turn into a historic day even early in the battle.

The fight also occurred, coincidentally, the day before the Rubicon 1.1 patch. Amidst the coming changes was the new art assets for capital ship wrecks. It was almost fitting, really, that CCP then quickly decided to use these new assets to place a monument in B-R5RB in honor of the massive fight just one day before the patch was released.

The new monument, named Titanomachy, contains several wrecks of various Titan classes. What's most notable is the main monument, which displays a full list of players whose Titan fell during the fight.

星期五

時間多恐怖

yeah

大後日就星期一

r

morning

tomorrow Monday

就星期一喇，好緊張

唉屌

working on every day
no difference

聽日放假喇

新手想問下,英文差會唔會好難玩

唔會，而且玩玩下會英文好咗，有自信咗，人都健康咗

以前有個讀ive嘅佢話自己一開始英文屎到仆街，玩玩下自己開咗個corp，組織咗成班外國人

所以係睇你有冇心想進步啫

ok 依加DOWN

記得入Chat channel

有新人

J pic please must

唉對住公司個閪人想跳樓

掉佢落街啦

收P1 Water 2百萬粒

聽日考oral啦, 好頹呀

唔使溫，同人吹多d水就得

審錯題就仆街，4

俾心機

考完？

五點開始

不過不失, 未達巔峰狀態, 略有遺憾
如果同校內老師一樣準則, 坐底有5*
當然, 支筆係佢兩個度, 要點評, 聽到幾多logic flaw, 都存有好大變數

哪一種蔬菜更能象徵人生?
苦瓜
洋蔥

屌見親d試題都會覺得DSE真係好on9
btw a9dore

呢題算正常, 共識題先係最on9嘅題型
見到三個苦瓜都好難講, 有個講嘢幾有條理嘅, 揀錯立場我都燉佢慘

條題目 更能形容人生咪幾好囉 象徵

更適合形容人生/
更能象徵人生的[某個方面](所以唔會咁出
出卷嗰個都有語病啦, 屌

stupid exam under stupid system
fuck Hong Kong

Plex 個價升得好快

未入呀屌

[秘聞]當世四大天王︰黎郭劉張

PLEX CHANGES ON THE WAY!

Handy FAQ!
Q: When will this feature launch?
A: We don’t have an exact date yet, but this feature is in active development now, and you can expect more detailed information on the launch timeline at EVE Fanfest in early April.

Q: What will happen to existing market orders for PLEX when the feature launches?
A: We will cancel all orders and repay fees, as usual when we make a major type conversion.

Q: Will market histories reflect the change in PLEX value?
A: New PLEX will be a new item type, getting its own graphs and history data starting from day one and leaving old PLEX data unaffected.

Q: Can I still buy Aurum?
A: Yes! All current Aurum packages will be available until near launch of these changes, after which we will close Aurum purchasing completely.

Q: Can I still buy PLEX?
A: Yes, until launch of these changes PLEX will continue to work exactly as today, and be offered from CCP at same rates and packages. Any PLEX you own on launch of these changes will be converted to 500 of the new PLEX.

Q: Why are you only converting Aurum balances above 1000?
A: A large portion of the total Aurum stockpile is in small balances left over from past giveaways and by not converting those small balances we mitigate risk of oversupply in the PLEX market

Q: For balances over 1000, will the entire balance be converted or only the amount exceeding 1000?
A: The entire balance will be converted. For example, a balance of 1050 Aurum would be converted into 150 PLEX.

Q: Will prices change in the New Eden Store?
A: Prices may change after the conversion from Aurum to PLEX as not all prices will be possible to convert at even numbers. Overall this change to PLEX is not made with the intention to change the price of products such as Skill Extractors in the New Eden Store, and we will define new pricing in PLEX to match the current pricing in Aurum.

PLEX Vault先係重點
變咗虛擬貨幣

唔洗用船運喇

真係一件好事?

對我既生計冇影響

其實係咪不嬲有人專門幫人押plex, 定係多數都自己押
賣plex嗰啲玩家又點運作

班人以後無得rmt啦

冇人專押plex ，因為根本唔需要運，係d人on9 係都要拎出站，remote食咗佢又得，喺redeem嗰度放番入去又得，傻仔屎忽痕先想運plex畀人爆船

係囉我記得係隨時都食得

最緊要係以後無咁多花生

17/3，第一題，5:00PM
以下哪一個標點符號更能象徵香港社會？
！ ...... ？

唉

( O :

有frd中咗依題

有冇手足買咗switch?

Pirate Jim

200m

我成副身家

下星期入

乜嘢嚟嘅

FILTHY CONSOLE PEASANTS

又係星期一

仲有11日

我星期三又放假

玩盡佢，唔好溫

俾心機考試

hey~ 放假啦喂~ 一日

聽日記住準時返工

請埋兩日病假

唉 今個星期好似過得咁慢嘅

聽晚又約自己corp友食飯

唔好食咗自己Corp友就得

個撚個佬嚟，婚未結嗰d就結
葡萄成功人士

終於星期五啦

其實Nightmare 有乜咁勁
點解打親對面都係一隊 Nightmare

AB bonus好用掛，又平

星期一，好好天

要定期check下呢個post有無係遊戲台消失咗

冇人睇佢嘅時候佢處於存在與不存在之間

貓貓

消失咗八個鐘

之前都有玩過幾日 但唔知自己做緊咩
入咗RC又冇人講嘢 冇人帶
雖然對隻game係有興趣 但都係不了

乜有rc架咩

入in game channel啦

呢個玩家圈子入面年紀最大有幾大

有，冇人on啫

呢隻game真係好難帶ga，自己摸索嘅時間居多
chat channel會多d巴打答你問題，唔好怕打字麻煩，我地唔係個個都有mic/肯on RC

五十，定係六十，總之退咗休，好似有孫
佢有喺slack度post過自己相

真係老人遊戲

Gmil上番T3又係時候漬菊防gay

2 Plex $29.74
6 Plex $104.97

課金吧

有冇平plex賣畀我

NEW EVE FICTION PORTAL LAUNCHES

Monday

night shift

屌！！！食飯個時係低安翻去個時比人爆艦！
啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊
我部tech III 啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

500M啫

sp啫，你有時間嘅

比人爆左個下真係好大打擊

KM呢

你in game name係咩呀？

低安

死得未?

差唔多呢幾日

無隊友保護開T3好似好危險

有km未

拿 前日開post 佢話食飯時候
即係4月3號大約1000-1230 evetime
依個時間爆既t3c 得兩部

依隻就都唔知乜野玩法既Tengu

依隻就太窮買唔起rig

連登起底組
睇事主語氣 唔似係PVP FIT走去打交
如果爆船時間同開post時間相約 咁就似後者
冇rig可能係方便repackage番隻船拎走或換fitting

但睇km記錄 後者爆開HAC，爆T3 都係貴200~300M應該唔會咁大反應
而前者第一次爆貴船

邊個先係呢

我哋論壇每日都有shitfit可以恥笑
再on9嘅砌法都有

無ozone嘅cyno
Naglfar 上drone link augmentor
meta 4 railgun Proteus

可能試下fit啫
我隻hookbill都試同爆左好多個shitfit先有e家既fit

睇地點, 90% 係 Tama 個架 Tengu

Our station being camped.

出咗csm 12

直播冇睇到，有冇雞精？

in house band of CCP

2:07

個妝

不了

好悶

玩switch zelda

買暴雪垃圾驚

好撚眼瞓，等你做撮要

推

幾位推開post嘅改咗名？

轉左account啫

blizzard垃撚圾 狗都唔撚屌

牙肉痛點搞

睇牙醫

畀我符碌碌到入去嘅話第時畀個折你

屌緊
我覺得自己係零

冇蛀牙呀
利申用緊oral B 9000

刷牙一定要刷牙肉
唔好就咁cup住粒牙轉轉轉

可能只係牙肉發炎
食牙科消炎藥會好好多
利申試過

今晚用埋阿哥支李思德林先

約咗牙醫洗牙
上年牙醫話我刷牙擦得唔乾淨
今年睇下有冇進步

welp fleet 無爆到船
logi仲多過dps

win / lose?

原來用完潄口水唔使用清水浪口

梗係輸啦
根本無人識打dam

咩dam?

我地30人打對面40人 大家都係caracal
我哋全滅咁濟 對面爆咗3部

咁DAM即係咩意思

根本無damage output
去到班人就嚟射晒第一clip先做低一部osprey navy issue

差10部 當人地多兩隻logi都差好遠啦

唉 總之就係單方面SM

Alpha Clone is gd

究竟rlml以後仲有幾多人用呢

點解咁講

有改動咩？

唔係話準備改45秒長reload咩

都冇睇patch note Alpha Clone咗兩個禮拜

有冇link?

未上呀 只係講緊
仲話medium autocannon 會大buff 10% falloff

同埋 如果rlml真係咁惡嘅話 點解好似無人用rhml

打少1/4已經差好遠。。。有得揀唔打好過
利申：最近住洞，非不必要都唔打人，爆左船難補給

fc 話唔想行返屋企 welp咗佢算
利申 無死到 最後自己行返屋企

好耐冇係null sec 打過，上次都係玩Toronto爆人pos群

RLML打晒frigate~cruiser有爆發有射程又易fit=高ehp
battleship有幾可裝RHML

null sec 打交好玩
尤其係可以trashtalk TEST 班泡狗嘅時侯

仲想點唔係buff AC optimal

放假喇喂

structure bashing 真係好悶

f1

淥個麵先

垃圾macbook 玩唔玩到?

得，畫質唔係重點，你要靚可以set到好Q靚 ，慳資源可以set柒d

以前上堂坐最後開EVE

咁試吓先

有無得補入referral

而家係無限alpha clone呀嘛, 咁referral都唔會有21日vs14日嘅優勢啦

呀係, referral有250,000 Skill Points
你無入嘅話都係開過個補入啦

ok

referral有plex呀

買一送一
前題係買一

遲啲會買嘅

但等我試埋f2p 啲野先啦

原來設定咗啲人係咁揸船
咁咪即係隔籬台鐵血咁嘅玩法

種田流有咩方向?

好型 搞到我有d衝動想undock番隻船出去玩下

要入蟲洞，未熟EVE唔好咁快入去住

null sec你就要搵null sec corp入，我地corp個system都唔錯，人流少幾啱種

btw入咗chat channel say hi未？

今晚notebook裝番eve 玩下先

你唔係長駐chatrm架咩

有咩公司收人?

digital origami

乜水？有d柒

仆街啦你

見免費左
新人LM

痴線竟然重有新人加入好撚感動

有無offgame chat channel

有hangout 同slack，想推slack但係好靜... slack另一個group for corp use多人講野

hangout fade out緊

public slack都冇人講野
利申有入

等完sem之後入坑

咪傻啦完sem就喺hall 屌女屌到天昏地暗ga啦，重打到機咩

咁都要睇你邊間U, 邊間hall嘅
美麗的海邊校園就...

利申發緊春夢

原全無人

呢度搵我地算啦 或者入我地corp

咁睇唔開

Plex 越升越勁
咁你叫我買唔買好

香港樓咁 有買貴冇買錯

幾時特價

隨時都會特價

依家ingame已經去到1.2b
唔想買

alpha clone 快一個月了

chatroom no need omega

Cultural revolution

要畀心機讀書

犯賤
平時唔聽書就以為自己讀唔嚟
考前一日竟然無師自通哂啲integration同matrix
可惜已經太遲

得ga喇我以前合格線徘徊，最後都有9考都有3

你識咁多點會冇5

仆街啦, 我校內考都係合格線
希望聽日似番past paper啲難度

同埋無操開差好遠

好感動，個chat channel好多對話

雖然都係嗰幾條友出聲

以前個frd 學校 pure math mock 拎F
最後自修比心機溫 考左個B出黎

我無畀心機 近呢幾日攞咗嚟J bio

返工係咪好開心呢

未番，下晝先番

做完carrer missions 之後點

做既過程有冇邊一樣係你有興趣?

你仲記唔記得你做過D乜

都係exploration 同 military 有趣啲
但係咪應該搵錢先?

有無新人一齊做epic arc

guide 叫我買cacaral 但無錢買

邊個Epic arc

Bloodstained Stars

Imperium news
咁你學咗Caldari Cruiser 同 light missile 再睇下砌唔砌到部船出嚟啦

兩樣都可以搵錢既
不過都可以去做個epic arc睇下
做晒都有百幾m可以再慢慢諗

1.) 入channel乞錢
2.) 自己打level 1 or 2 mission
3.) 自己挖礦
4.) 其他

0.) Use Credit Card

epic arc corax都夠做啦

邊做邊儲都得

得最後大佬比較硬有回血, 打其他唔夠攻都可以慢慢磨死

最尾果個任先換都得啦
前面遊花園任多過打交
開cruiser 仲慢

究竟corax係咪全game最廢既船

corax 去打 FW, d T1 frigate 都肯同你 1on1
其他Destoryer 就唔會

我就渣corax出去殺番10條友

最後隻大佬 我係local叫救命搵人幫我打
我果時仲以為條友係老屎忽 點解咁勁可以秒咗隻大佬

正常都係local叫人打

早幾曰岩岩開始玩

多D問野同google/youtube喇

記住 唔明一定要問
一開始玩根本唔可能無問題

好易比人呃

仲係教學
但你地係邊個服架，係咪淨係得一個服？

所有人都在 世界服

其實重有個 支服 (用黎封存支人)

正服:

支服:

玩完教學先算 呢排勁忙

返緊工就唔好上連登啦

咁你呢？

屌個d-scanner 介面做乜9

改咗？

好撚柒

corax #1

咩係#1

NO.1

又要番星期六

巧大雨呀

是咁的 山口丁6/12個月premium做緊特價

利申 垃圾game 唔撚課金

而家仲有無改密碼送金

梗係無啦

即入

not good

上嚟discord喇

放假 繼續拎隻corax去玩

no la成日on9得滯畀人屌

山口丁?

屌隊友依家嘢

WOT
world of tanks，另一隻game

唉，考完都係玩吓WT算啦

7個solo kill之後輸左俾隻 duel rep Astero

corax垃圾船

有咩廢船可以拎去打交

Leviathan

唔廢

iteron V with cargo rig, 唔打得都睇得

放假都唔推post

too busy jewing

新手想試下玩

慢慢

好似好多嘢要睇同英文

唔駛試玩 直接玩咪得囉 駛乜試
反正唔一定要俾錢

唔怕喎一定學唔晒
但淨係睇玩你鍾意玩既部分就少好多
例如你淨係做高安任務，你可以完全唔知低安0安既事

由高登望依個POST望到連登
依家先諗玩唔玩會唔會太遲

never too late

唔係中日韓嗰d 濕鳩online game嚟，唔會遲，幾時入嚟都得，最緊要有耐性同肯問我地野

瞓咗十一個鐘
六年啦，六年嚟未試過有得瞓咁耐

依家好眼瞓

放假瞓慣十二粒鐘

平時放假都要chur

哇而家啲LP少到仆街

冇呀 T3好好搵
利申入定C船等升

一定要嗰個國嘅船先可以幫嗰個國打?

唔係呀

都係算, 啲LP store差好遠
跳嚟跳去好悶

Caldari LP store 有乜野好換

幾好賺呀

Gmil萬歲

24th Imperial Crusade
Tribal Liberation Force
Federal Defense Union
State Protectorate

These four?

係

fitting有冇人開心share G mil FW L4 fitting？

其實果堆L4 fw mission 即係要做乜

去人地地頭獵頭行動/全殲/炸塔

通常係單刷定組隊打
如果係單刷嘅話 好似可以組隊搞鳩做任務嘅人

請睇番我14/15年嘅loss mail

睇我killmail 有晒各種L4 fit

新手任卡關

佢要我買civilian data analyzer blueprint，但太空站入面果幾個buyers既order，
按完place buy order之後佢話Broker found no match for your order. Others might have been before you, or your quotes might be outdated.

之後入到去industry按start又冇反應

要點做

係咪可以入CORP?

未番到屋企，有冇入in game chat channel問？

可以，但新手入到corp未有野做住亦唔會特別有人帶住你玩
有問題出聲問就得(chat channel/ 呢個post)

welcome to low sec

摸左陣搞惦了

未見過一隻game個tutorial可以長到用2個鐘都未完

如果玩慣左E家果d速食online game
eve可以調整下心態慢慢黎 因為有好多野唔係有人帶就做到
但有心玩都會好快就會追到d 玩左好多年既人

2個鐘

2日啦

舊版新手頭十個任就兩個鐘, 職業介紹任就玩左兩三日

新版唔知

兩年就差唔多

隻game要求你主動啲，唔似其他mmorpg咁有哂instructions餵埋畀你食
所以做tuto唔好skip啲英文唔睇

it's me

15年開ac，今年先真正玩，不過都係hea

兩個鐘咪算快囉
果個tutorial 之後仲有一set教學 嗰度都隨時成日

同埋 係咪有 out of game channel
唔想下下開game先有得傾計

hangout / slack

喺slack度多d講野啦

又要裝野

呢個app分分鐘好用過telegram，slack一開始係for公司用，啱晒開畀corp

你識寫program可以貢獻下d bot畀HK slack channel

無用過Telegram

新手剛開始玩，選邊個族好

睇第一頁種族嗰part

課金既話無所謂
否則想alpha都好玩... 其實都係無所謂

Caldari囉 反正RLML Caracal 唔會錯

辣殺船

係都oni

種族最大影響係隻default rookie ship 唔同

其他野無分別

Little more than slower, armed shuttles, corvettes (formerly known as "rookie ships" or "noobships") are the basic frigates that new pilots start with. You can acquire a new corvette (together with a civilian weapon, a civilian mining laser and one unit of Tritanium) for free by docking your pod in a station where you don't already have any ships. On their own these are not much use for anything other than basic errand-running.
All four corvettes can carry at least one light drone in their dronebay. The Gallente Velator can carry two.

一嚟就出依部 咁無得同你鬥架喎

RLML nerf la

home station仲有3部拎埋去玩算

即刻welp咗佢啦

佢話nerf搞到我而家都唔知練乜嘢subcap 好

cruiser auto cannon fit

我搵返我地以前用嘅doctrine 真係有 AC Rupture
不過係咪以前試過有一轉nerf autocannon

doctrine玩shield tank ac不如玩 moa 啦
tankyness dps 都好d
好似係

我睇返 armour tank 嚟架
所以就係問 以前AC係咪好勁

armor tank thorax仲勁

btw 唔知

我就係諗極都唔明 究竟點解會用 Cruiser size ac

滿心歡喜考完試hea幾個月
諗深一層SLP又未打, 仲要淆interview, 又要搵私補

9打夠碌入

我想入嗰科好似幾睇interview, 即係會睇幾埋self account

對自己有信心就得架喇，講句野都會大聲d

好

我睇左做srp

咩嚟
我睇咗做srk

戰損補貼呀

一次都未攞過

巴打
之前用左你頁頭條推薦LINK參加Buddy program，記照應該有30日免費試玩?
但我睇Pilot License 佢話我個license will expire in -2 days

係咪正常 ?
會唔會subscribe之後會扣返負左既數

what's your in game name?

試玩已經係冇限時好耐，叫alpha clone pilot，冇畀/續月費或者新手ac就係alpha clone。

我睇佢個expire date唔使理

好
game名 in game mail左比你

返工好開心

一路扮工一路玩mario kart

一路扮工一路玩曹操傳

一路扮工一路玩Factorio

Factorio = 8-bit style new game ? Seen the Trailer, interesting

一年前玩過
好野黎

係我steam度到玩得最耐既game 已經玩左400hr
啱啱有大更新又重新玩緊
佢唔係8bit只係未整hi-res 今次更新已經有
雖然係未完成 e家版本都只係叫0.15
但感覺上完成度都好高 好少bug又user friendly
最緊要係佢optimize 得好好
工廠整到好大好多野都唔lag先勁
真心推薦

btw 有demo試玩 唔洗怕玩左2hr冇得退錢

當年我用左30個鍾先射到火箭
根本精神時光屋黎

出成就之前就冇繼續玩，冇時間

我第一次玩用左40hr先射到
淨係擋怪都搞左我勁耐

用laser turret 乜都得啦

點解d on9咁鍾意喺local講野 組隊喺chat channel講唔撚得嘅

果陣唔熟 用laser又唔夠電 圍個地方又細

.
██░░███░█░░█░███
█░█░█░█░██░█░░█░
█░█░█░█░█░██░░█░
██░░███░█░░█░░█░
░░░░░░░░░░░░░░░░
██░███░░█░░█░░░█
█░░█░█░█░█░██░██
░█░███░███░█░█░█
██░█░░░█░█░█░░░█
░░░░░░░░░░░░░░░░
█░░███░██░░█░░█░
█░░█░█░█░░█░█░█░
█░░█░█░█░░███░█░
██░███░██░█░█░██

尋晚係咁輸

頹廢

Mariokart唔開auto steering 唔係幾識玩

奴動節

Goons third party FCON vs. FRT

EVE - 熱血沸騰！華人單挑歐服兩大超盟聯軍！ 5H-SM2決戰！

我有份打
個comm一路都係有人問 打完之後可唔可以順手打埋fcon

班撚屌一食bomb就broadcast
一拉佢去watch list 睇
屌你老母仲有80%盾

入肉果陣先broadcast咩
利申俾人lock就禁制

佛誕倒數

佛誕快樂

對面根本無fleet
只係幾隻bomber
90%盾都要都要broadcast 真係

night shift is killing me

聽日又有得返工啦

呢排玩wot 叻咗好多 performance rating+wn8 直升

咁你勝率有冇78%

香港人終於搵到"不流血革命"嘅方法
人地唔想捐咪唔捐囉
欠左你咩？
就算紅會冇任何錯，而家人地因懷疑而唔捐
你都有責任解釋清楚

而家D人點對我地香港新一代大家都知
除左係經濟上盡力壓榨，
生活質素越黎越差
搭車想坐下都係罪

真係當我地唔係人，仲要低賤過豬
做豬至少係入屠房前都可以日日乜鳩都唔做
我地呢？
要好似牛咁耕田
要好似狗咁任人點
要好似果樹咁定期俾人採集
要好似馬騮咁表演俾人睇
要好似雀咁冇自由
要好似飛機杯咁任人屌
總之就係用到你盡晒，
除左D肉冇拎去食之外......（不過要俾垃圾處理費）

想捐ge人請自己捐多D,我好讚成你地捐
但係我自己就不了

冇留意紅十字會做乜事，但個人覺得鼓吹反對捐血嘅人好撚on9

8x%

近十幾場

係咁輸血比支那然後叫港豬捐血
利申 唔會捐

早排紅十字會唔係話冇畀血支那咩？

睇你信唔信啦

捐血不了

如果4日後無錢買plex果個係你Corp member 仍然覺得同自己無關嗎

A corp member says he have no PLEX, account will expire within 4 days and request donation.

He no PLEX because he transfer the "surplus" resource to his alt for trading with Chaos Army.

Other corp members ask him how much his transferred to alt and will he stop such transfer.

He denied to clarify.

Will he get donation PLEX ?

尋晚淩晨開咗隊 Cerberus 幫蛾佬打test
我地FC成功warp正係對面隊Drake隔離

mining日日比人搶礦，打下其他game順手平穩賺錢都唔得

唔好mining 啦 主動d落去玩下FW啦

而家就去幫G國打solo FW啦
儲起佢等升先換錢

其他game打緊event 冇時間做複雜操作

做hauling mission auto pilot都賺得多過mining

原來有啲咁嘅mission hauling淨係行高安咁好?

有 不過當然賺得少

then不了

之前L4 hauling , 一星期賺一億isk 以為已經好多

night shift 成個星期重要番大陸，一番到嚟香港就要番早

打FW好悶, 而家caldari又無肉食
有無咩其他賺錢途徑, 要想玩就玩, 想off就off

唔打下交緊係悶

我都想打下, 但係好似好難夾時間
其實咩工作都好
運啲後備船同物資嗰陣最悶

SOLO PVP

alpha唔夠打

畀幾M 用public courier contract畀人地運啦

join nullsec alliance
and stop playing the game

多又唔多，少又唔少

睇嚟我都係適合oplex呢種無腦嘅生活

要半AFK做其他野係冇乜選擇

null sec ratting
and stop playing this game

入侵...1小時1億，高安全區，但技能同英文水平都有要求。。

site hacking?

會侵我咩

incursions
hisec incursion 好多carebear 多錢到用唔晒 睇下佢地砌部Vindicator 砌到2b一部就知

incursion,打sansha Warp to me , TVP , 盾隊比較出名，

alpha唔洗諗

未諗過incursion
睇下先

hisec incursion 勁多戇鳩仔

即係點

Let join incursion

Let's log -in

let's pay for omaga

arty machariel 係咪唔會夠pg上全set tech2 1400

Arty only is okay, 睇你想有幾多防

fleet mach就是但啦
上到船用到支炮就冇人會理你T2定meta

一個月前入落d船升喇

淨賺有無四成

hookbill 310@ ~11M
oni 60@ ~60M

下次攻守互換都入一批先
當做對沖

本小冇肉食喎

貼返我柒咗畀人爆船啲錢

今次仲唔fatfat

係太空就咁登出會唔會俾人打爆部船
尋晚就嚟返到屋企既時侯俾部stratios 捉 嬲嬲地索性熄game算

IGN評出史上最出色 RPG 頭100位

081.星戰前夜 EVE Online (PC、2003.5.6)

一分鐘後自己強制warp off

有npc counter/ pvp counter就耐d

見到kill board 仲未有 應該無爆掛
仲有10跳先返到屋企

班 Darwinism retards 真係完全無撚用

null sec自己周圍走咁危險

尋日一班人去GE- 撩交打點知潰敗
仲要比 third party 封咗 catch 去 querious 條路
唯有行 khanid 走

成功返到屋企

plex拆細加價
屌又要升喇入貨先

PLEX依加改成咩款? 4.99買110張，要500張先可以變Omega?
buddy program 又改成點?

500 = 舊plex

咩料？有冇link?

講左成個月啦喎

咪係, 你講先架喎
好似

假膠

乜9？真係唔知
一係就番得太多通宵失咗憶

有冇detail? 屙緊屎唔想搵

一張拆500張
仲有plex vault唔使運plex呀嘛

哦!

後者我知，前者唔知

屌即係CCP要搵錢逼人買game time啫

CCP你個VR game project最好技術一成熟就放番落EVE度呀

plex拆細=加價空間變大=越黎越難搵夠錢

本身就唔難，悶啫

一星期搵夠一年既PLEX
閒錢拎去solo pvp

依家都係一個月1.25 一年都係15b
一部super都唔止啦

新手上路邊搵到
慢慢做任務儲技能同資本

有興趣加入fw既
最快3個月左右skill就得 但效率差d
穩陣既6個月左右 已經好快

要train隻alt 入fw先得

其實新手一個鐘最多都係做到四支novice
未計畀人趕走
cmil而家一支7M

跌到咁低⋯⋯⋯was 15m+

G mil出完貨咪打番Cmil

gmil而家一個novice幾多LP

T3即係幾多 好耐冇繞杆

t3 係加75
所以 novice 有17500
10分鐘一個17500 其實唔錯

e家 G LP1: 1000~1100isk
都好好搵啦對新手黎講

開始得2個星期，慢慢啦

自己有興趣向果邊玩最緊要

而家Caldari Navy Hornet 1:2000
屌我頭先換咗Caldari Navy Vespa

加達里狗

drone又重又要俾舊錢出黎先
成日都俾人掃貨崩盤 好快會跌番

PLEX CHANGES ON THE WAY!

屌聽日睇下先，我重未update番d改動

咁vespa 都唔係差太遠啫
尤其 fade 咁多傻仔一日爆n咁多隻

vespa 1:1500
升都無幾可畀我撞見

除非你日日芒住
如果唔係都係掛單擺下

hi 新人留明

玩緊新手任
叫Jen Cadelanne

冇人見到你
因為冇人on

Career 方面其實military 同advanced military 有咩分別

個個都番工

斬開嚟教啫，其實呢啲基本嘢都係要識哂

好撚眼瞓

唔係講笑，瞓咗十六個鐘，啱啱先起身刷牙

一日假冇了，週末又番工了

今朝無睇新聞就開咗機
好彩win10強制自動更新

手機望住d post
然後仲慢慢開機上網dl番百幾個update
安全著陸

win10+防毒冇有怕

你幾耐無更新呀百幾個
黐撚線

kaspersky stronk

大家覺得買唔買omega 好?
定係慢慢用alpha 係low sec 小心啲ratting 用isk 買?

alpha 係low sec ratting
賺埋都唔夠爆船
你都唔知low sec痴線佬為左殺你可以幾盡

btw唔係有個咩buddy 有送30日omega咩

2M 機都叫打到嘅，1隻battleship 500K
勤力啲d scan 一有人即走得唔得?

要subscribe先有，即係都要畀錢先
要去low sec就要你本身醒目同花少少時間學下個game mechanism少d死，low sec對新手嚟講除咗faction warfare 同exploration邊其他野好做

唔似fw咁
冇gate保護好易俾cloak / dram捉

要ratting 一係high sec mission 一係null sec CA 唔好去low sec 自殺呀

你地一般講嘅lowsec同fw嘅lowsec係咪唔同
即係周邊嗰啲成揪lowsec跳唔返入highsec嗰啲？

lowsec就lowsec
講緊喺lowsec係d咩咋掛

公司電腦中晒招未？

未呀
仲諗住中招就唔使做野

R到fd玩

真朋友

all share drive disconnected until confirm safe

PLEX 已貼近1.4B

損了

點算 無錢買plex

2530@2.554M

點算

credit card

wannacry is too 2017, let's talk about plex

lets approach the next post

又要交稅

屌咪撚提依樣嘢喇

提下大家唔好拖到過期都未報要罰錢啫

屌, 好撚嬲

唔……我應該唔使交住

已經1.35b

jita真係淨係畀人賺錢

新手

宜家打咩最快賺月卡

fw

馬會

入channel 行乞

跟jim爺做海盜

完全唔識玩 點打FW

又變番alpha
求plex

第一頁有講打法
不過fitting未必係最新，所以要入channel問其他有打嘅巴打攞個oplex novice fitting(咁啱我呢個周末唔得閒online
個concept就係你去佔點佔10分鐘，間中會spawn啲廢嘅npc畀你打，有時會有敵方玩家趕你，打鳩你

佔完就會有啲loyalty pt畀你換啲值錢嘢嚟賣

賢仔in game咩名

入左CHANNEL

唔洗番工咩巴打

SEM BREAK

完左教學之後應該做咩

試下做 agent mission

做下sister or eve 玩下佢個epic arc mission

之前有人話spreadsheet d參考link好多都死晒，你地見到就pm/留言講番邊條死咗，我得閒執執佢

姐係賺下錢先？

認識EVE 世界

我宜家都係一舊雲

頭一個月係咁ga，慢熱game，冇計，所以先叫人落去low sec 畀人打死下先知EVE有咩刺激好玩

有空閑睇多d EVE gameplay/guide，咩方面都睇下

我覺得落戶jita都可以見識到好多嘢

見識Local啲scammer

感受下冇咩game俾到你既pvp shake

出入都畀人lock

好地地邊個lock你

點撚知佢
可能我運緊LP貨

咁緊係lock

pirate 係唔係都lock定先

LP貨 = ~cash
自己小心

野莓氾濫 芬蘭官員邀請中國人消滅

繼丹麥生蠔、美國螃蟹、澳洲鮭魚氾濫後，芬蘭又傳出野莓氾濫，芬蘭環境部部長基莫（Kimmo Tiilikainen）最近在「中國國際食品和飲料展覽會」中表示，芬蘭有吃不完的野莓，邀請中國人「幫忙消滅」。

基莫表示，芬蘭野莓也像丹麥生蠔一樣多，當地人吃不完，歡迎中國人來品嚐。此外，莫地表示，對芬蘭而言，中國是一個有吸引力的市場，芬蘭擁有滿足中國食品需求的豐富資源，在食品生產安全標準和環境保護達到標準。

中國網民認為：「是時候消滅野莓了」、「中國人是公認的吃貨」。不過也有網民認為「中國人該冷靜一下，人家只是盯着你的信用卡，先別衝動」、「中國人甚麼都不夠吃，外國人就甚麼都吃不完，這是甚麼情況啊？」

戇鳩 解決咗一個問題點知帶嚟一個更大既問題

Moa 好正
咁嘅價錢簡直係物超所值

中國人甚麼都不夠吃，外國人就甚麼都吃不完，這是甚麼情況啊

好用咩？buff tank sniper/blaster?

full buffer tank, 200 rail
對面成班傻鳩 land at zero

日日龜速解任練技，遲下賣PLEX揸dominix解L4任
但之後可以再做乜

fw low sec pop

Rattlesnake, Machariel

nyx

Vendetta

全部唔知咩黎

唔知咩嚟X2
脫晒節

The Vendetta is a Serpentis supercarrier. It requires both Gallente and Minmatar carrier skills to fly.

繼續返工啦

重要多兩星期先用到dominix，解住L4 distribution先，有冇咩特別要注意既野？

冇

L4 distribution auto pilot la

好撚耐嫁

唔係osmon既話就autopilot 掛機算啦

唔想爆船，我會用手動跳

distribution 完全係kill time mission嚟

T3 rebalance in this summer

PLEX Vault 多左 42張PLEX? CCP 送的?

送得咁零丁

結果都係走咗去afk mining

ARMS好好玩

deaded

聽日都要番

病撚咗 今日都唔駛返工

Scheduled sick leave ?

扮乜呀，死廢青

alpha入fw corp可以做乜

9 farm o plex

我淨係揸到細船
肯畀我做大杆咩

做咩要大杆？細杆易賺又風險細

small?

即係都係自己一個做
咁alpha入fw corp有乜用附近有自己友方便嚟救？

邊個會救到你
farming frigate / destory 30秒就爆啦

咪係

組隊打交，同埋有free courier service，淨係呢點npc fw corp根本冇優勢

真係去打交咪有用

一條龍換isk? 正喎

一心o-plex既話
Gmil home station距離C mil system
分分鐘仲遠過你由trade hub過去
而且仲危險d

如果會打交就真係好方便

允行d-plex又會點？

成日爆船去買貴保險家寶費

d-plex LP 少好多

fw corp 問人攞 fitting, 問下情報, 已經方便好多
Corp Home base 附近比人殺左可以鳩叫下, 人地得閒就會幫你報仇/清人走

想問下dominix fitting

之前查資料用sentry drone +配裝可以令control range加到120km
但係sentry drone 既optimal range 配2個Omnidirectional Tracking Links都只係加大概50定60%，根本打唔到120km咁遠，結果尋日試船果時差d打唔贏

係咪一定要用warden？ 唔用II 用I打唔打到大部份L4？

打任務要睇打邊個faction既NPC, 針對fit 坦, 同對應既drone

warden 好易 過百km 但 dps最低

其他sentry本身射程短 頂到optimal range 上 50km+ 就好用了

記得裝 mjd, 預啱角度距離, 打怪輕鬆又大力

咁即係預計接敵距離係sentry drone. optimal range再多小小至一半
未夠skill 用 armor repair II

yes, optimal range再多小小,

初頭 預多d距離 最多打慢d, (打多左你自己會越跳越接近optimal range), 最緊要唔好死

d怪太近, sentry會開始打唔中, 寧願企遠d

即係control range唔洗加到120km咁長，夠用就得，high slot可以點改

其實我fitting得 35x dps
尋晚有隻nps 50km外orbit我，打好耐都唔死

咁咪換走堆sentry 放堆 medium 出黎囉

你drone bay入面係放邊幾set drone先？

果隻BC黎，放左heavy 打唔入armor
nightmare, 好似係

2 set sentry Garde I, Bouncer I
1set heavy Berserker I

點解會收到蟲洞求教信咁盞鬼

快d救人呀 見死不救

做乜野

實係入咗蟲洞冇晒氧氣，快d畀氧氣佢

吓咁大鑊

慘慘豬啦

WHY EVE ONLINE IS UNLIKE ANY OTHER GAME

CCP廣告

今日星期幾呀

連續兩個禮拜番足六日

垃圾3
呢幾日成日169.X.X.X
早知上年咪撚同佢續約屌

新vni coating and concord ship

咁多位準備好出年再課金比支聯會未

個個星期返足6日都未出聲

你明唔明本來有多日放但係冇咗，同本來就要番六日嗰種心情

我頂人更頂左幾個月，我本身都係5天

fwfwfw

間fw corp重未收我

轉個女頭像咪得囉

聽日星期五

又番星期六

17:30 8號

有無8號
都係停課

冇，下世啦

紅雨你要停課？

今個夏日, 八號波與我無關
四個月暑假

青春呀

好眼瞓呀

x2 食完飯瞓陣先

個ROGUE SWARM ALERT係做乜架

ROGUE SWARM ALERT! GET INVOLVED!

依家搵返隻stellaris 嚟玩
全部變晒做奴隸

未玩過

垃圾game
early game 之後就好重複

23號又要交年費畀Gaben
有咩game值得買

P社 係咪太空版hearts of iron

ARMS 好難玩

RW 條友終於搵我了
可惜聽日番工而家做唔到interview

我迫不及待好想玩玩了

你答佢 要返工 不了

你啱

ALALALALALALALALALAL

同隔離堆帝國好friend 冇人好打
一打是但一個就全部一齊夾攻我

英文有少少生疏，但總算冇失禮人

自我感覺良好中

乜家下要語音interview添

幾年前都要

佢CHECK你聽得明英文就得
上次我要 背默英文字, 同埋問d in-game/無聊野叫我答

好耐無開game

world of tanks 架日本新金車買唔買得過

咪撚課金俾依間戇鳩公司啦

FW L4 mission 有冇船fitting睇下

DED / Officier mod T3 CR

玩spreadsheet simulator
認真唔會玩

邊個misison唔好做話？

做ratter/FWer算囉

記住話我知你會係邊區出沒

我渣recon camp

好撚多橙同pirate
做下farmer都唔得

好似好正

試下啦，唔好好似出面堆人咁成日話冇online game好玩，其實係自己淨係玩日韓online，唔肯歐美game，又唔會主動喺game同人social

EVE 好好玩ga

放工返去試下先

冇成本做乜唔玩

又斷VDSL無得打機

邊頭？

牛頭角，定係叫觀塘

竟然冇

咩事

屌瞓覺先嚟整好

有冇FW mission團 自己一個玩好悶

近排玩緊hoi4

近排不缺錢

時時都缺錢

入侵...40人打mission...

想幫分身sub 1個月結果sub錯main acc.要比多次錢

ask GM change or pay again (thanks support EVE)

Plex 好撚貴

yes can ask GM for that matter, use support ticket when needed

no isk no life

fw mission easy isk

要等DT後冇人先敢做咋

邊度有人捉呀

你平時做嗰陣local冇其他人？

pirate/red 見到你activate咗個site就會飛過嚟

就算成十幾人係local都冇咩人理
真毒

日經咁滯
係d人唔肯試，又怕要畀月費，但係又唔想課金嘅人太勁
你唔畀錢玩遊戲商食屎咩
咁嘅玩家玩番pc game算啦

係啲game根本唔好玩

又要遊戲好玩, 又要唔比錢,又屌人地課金屈機 goodest logic

然後走去玩老番遊戲, 然後又返緊屌玩老番無人權

三元悖論 三者冇可能同時出現
well eve 用isk 買plex勉強做到唔洗錢玩既

等人俾埋我果份

steam sales 受害者 無錢買plex
仲要就嚟過1.5B 一於唔玩住

我買得一隻咋

nier
to buy, or not to buy

依頭講完果頭用isk買左兩個月

you buy, then tell me to buy or not

me bought Dishonored 2 happy playing

Not to pay for games
but for happiness

新手想一開頭係咪入邊個族都冇所謂? 咩Amarr/Gallente/Caldari/Minmatar呢堆

yes冇所謂

自己鍾意，role play game

又要番大陸

成日爆船，點算好

爆多d就唔會爆

佢係CY呀

=.= <---呢個

表情撚

要唔要, 捐d船比你?

依家唔買第時買就貴，好似香港樓咁gogogo

幫手推啦屌

z

想問下點解我search Digital origami 佢搵唔到
新手唔好屌得咁勁

冇野了sorry

屌

回歸

有冇入chat channel？

好撚攰，好似病咗，聽日有冇得請sick leave呢？

ratting果時殺左隻enforcer

有活動?

你大獲啦! CONCORD 份人好小氣嫁!

R.I.P.

星戰前夜？ 有呀叫Kira Nite

同埋做哂D新手任有咩do?

唔係，null sec ratting比人gank

畢咗業就要搵野做

了解自己有咩興趣，去試下唔同活動

依張好

熱門選擇(詳見):
1.) PvP->獨行->PvP準備中
2.) PvP->獨行->自動棄坑模式

跑任務嗰D任邊到接？ 同埋我啱啱申請左D.O.

入channel捉住人問, 邊做邊問會易跟d

最熱門係搵 Caldari Navy 或 Sister of EVE 既agent接任

如果想接打怪任務的話目標係高安既l4任務，收入勉強會比較高
L1 求其打
L2 求其打
L3 要查完資料睇NPC抗性先好打
L4 查完資料打得到先好打

L4任務要該公司Standing(聲望) 5.0或者勢力聲望5.0或以上先接到
一般會建議揀sister of eve，LP換到比較多isk

即係首先要入corp.先？

高安missioning唔洗入公司，自己開個0%稅率公司就得

The Galaxy Express 999 [HKGE]

可以入舊盟, 好似已經set左0%稅

因為預設既NPC 盟唔係0%稅, 不過唔會好多, 想慳返就轉

你入嘅話講聲先 我要log on隻character accept你

37頁

屌38頁先啱

原來個post已經四個月

我申請左 麻煩哂

good luck have fun

聽日拎sick leave先

聽日要番希望聽日精神番d

屌你老母 人呢

成日爆船，想棄驚....

爆船就棄game

爆到無isk

無isk就棄game

開個eve mon start with windows
見紅字就開game練技

見紅字就開game???

如果我個AC唔STEAM到開,咁可唔可以係STEAM到買GAME TIME/PLEX比自己用

steam唔知
因為steam香港好似冇eve online

skill queue少過一日

係咪可以用browser link入
我用steam玩shadowverse都係咁

屌win10 update 完入到去得張背景同空嘅task bar, 好似死咗explorer.exe 咗款，task manager 都入唔到，點搞？

就黎1001

用plex買緊game time似唔似之前plex咁?

可以賣出去

game time 自己用冇得賣

下個月先1001

YC119.7：Tech III Strategic Cruiser 調整
版主: MuraSaki Siki

from nofung, tl;dr

依家可以無限排技wor, 一次排一年先啦

連account 都unsub埋

cloak同weapon分開

想問下，假如我一個acc有三個角色
我比錢玩，咁係三個角色都轉晒omage?

但skill training 只有1隻

7/2/8 Legion
4.5AU Proteus

我成日爆船....

想問下想刷下怪有咩公司可以入?

想嚟null sec可以搵我地digital origami

返工真係好開心
最鍾意返工

X2
利申：番工瞓覺

放工

今日返工乜柒都冇做過
睇咗全日 path of exile wiki

搞老滾mod成功hea咗三日
仲有一日就仆街啦

就開新post，推慢d

有咩要update? 冇跟好耐

講下成日損船點搞好

Provi Keepatar 被爆

聽日開